［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

網絡大軍出動
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

推

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

G chi

聽日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場罔顧安全
一個唔覺意唔舒服就要停車嫁啦
仲有睇清楚有無入油呀

Push

光復香港 時代革命

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!